１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

🚬

打完丁嚟

我未出世就看破左

廢ga

死my

Mk

My darling

彈開啦

林黛玉都係16歲看破紅茶
唔係邊有紅樓夢
唔悲哀。。。